破壞六四紀念視訊會議 Zoom中國員工遭美起訴

美國檢察官18日起訴總部位於中國的電信企業Zoom雇員金新江(Xinjiang Jin，音譯)。金新江被控在中國政府的要求下，破壞今年5月至6月為紀念六四天安門事件31週年的一連串會議。這些會議使用Zoom的視訊會議系統進行。

US charges ex-Zoom employee with shutting down Tiananmen Square events